聲優愛好[55] 遊戲達人 夏川椎菜

本名: 夏川椎菜 (Natsukawa Shiina/ なつかわしいな)
暱稱: ナンス、ナンちゃん
出生: 1996年7月18日
星座: 巨蟹座
年齡: 23歲
身高: 158cm
出身地區: 日本千葉縣
所屬公司: Music Ray'n
出道角色: 《偶像活動!》平坂彩
代表角色: 《天體的秩序》古宮乃乃香,《高校艦隊》岬明乃,《Endro!》塞拉,《偶像大師 百萬現場 劇場時光》望月杏奈

Trysail

出身地為日本千葉縣。
2011年，在第2回Music Ray'n聲優選拔中合格，自此開始聲優活動。
2014年，在《天體的秩序》中出演古宮乃乃香，首次出演主角。
同年12月21日，在召開的活動“トライアングルステージ!!! 〜STEP〜 in 日本青年館”內發表了與同事務所的麻倉桃、雨宮天組成組合“TrySail”的消息。
2017年1月21日，宣布個人歌手出道。

暱稱“ナンス”（nansu）的來源是精靈寶可夢中的果然翁（ソーナンス）。這個暱稱最初是名字“椎菜”（しいな）和“ソーナンス”組合，叫“シーナンス”，後來“シー”省掉了，剩下“ナンス”。
有着專屬的表情文字「(＊>△<)＜」，加上形容其發出聲音的部分則是「(＊>△<)＜ ナーンナーンっっ」。「(＊>△<)＜」也被許多P用於相關討論區、留言板和MLTD周年活動的聊天室，以指代其所飾演的角色望月杏奈。
愛好遊戲。麻倉桃曾經發博客說：“nansu正在我邊上蓋房子，好厲害”——第二天夏川自己在博客里解釋說是Minecraft，暈。
喜歡的動物是熊貓，本人稱很喜歡熊貓身上黑白分明的感覺。
內地還有茄子一暱稱，一說是日語茄子讀“なす”，有人把“なす”和“ナンス”搞混了所致。

128 維園見

Hegochin攪咩整個咁既頭

俾你今朝燈完

好地地.....

拿 塊面圓 同個髮型冇關係

髮型真係好緊要

係佢個空氣陰陰到好似冇頭髮咁

明明之前都仲好地地

面型真係好緊要

💡12月14日はスペシャルウィーク💡

12月14日9時台のゲストは #水樹奈々 さん‼️
➡️NEWアルバム「CANNONBALL RUNNING」特
集

講定下星期

肯定結左的有能登、真綾、高橋同新井

TV動畫《 異種風俗娘評鑑指南》2020年1月11日放送

【CAST】
スタンク：間島淳司
ゼル：小林裕介
クリムヴェール：富田美憂
カンチャル：湯淺かえで
メイドリー：M・A・O
エルマ：小山百代
みー：礒部花凜
オクパ：日野まり
エルドリー：松嵜麗
アロエ：日笠陽子
ミルキー：加藤祐梨
ギニー：貫井柚佳
エルザ：小市眞琴
ピルティア：井澤詩織
ローナ：田中貴子
ティアプレート：高森奈津美
ミツエ：八百屋杏

第二張重手左少少

和スース的共同點？
大西：請看現在的宣傳照

左邊條裙見過好多次

都係miku好

老師

？

講馬

邊個？

好彩頭先冇戴
唔係咁多癲佬，暴動都似

呢杯咖啡，我唔加奶
多多杯都飲到

岡咲美保難養到
一日買十枝唇膏，屋企成400枝

上田..

法官大人

冇能力不了

雨宮天係正ge
大森都幾慘 次次都拍住d有人氣既

kokoradi要出goods了

下回先知細節

有d黑面feel

想太多
反而是白過頭了

美保好可愛
但係養唔起

鈴村夫婦響節目上的對答簡直就黎糖尿病

原來張圖又比人剪左

好似第一隻都幾賣得

鬼滅buff

日媒アニメ！アニメ！舉辦的「2019年"首推"女聲優」人氣投票中間結果發表，前十位如下：
1位 鬼頭明里
2位 花澤香菜
3位 内田真礼
3位 沢城みゆき
5位 水瀬いのり
6位 竹達彩奈
7位 早見沙織
8位 悠木碧
9位 雨宮天
10位 茅野愛衣

鬼頭

如果唔係pony都有機會睇

其實pony有咩問題?

唔知係咪同佢有仇 次次抽牒去live 都係俾一般賣既飛既前幾行我
我睇幾十次內田 9成都係咁

內田有事者,可能鬼頭冇事呢

tkmn全身係p吉送嘅帽，machico送嘅衫，愛美送嘅裙

到底有幾多聲優 有愛美送既衫褲

TRIGGER原創TV動畫《BNA ビー・エヌ・エー》2020年4月放送

【CAST】
影森みちる：諸星すみれ
大神士郎：細谷佳正
日渡なずな：長縄まりあ
アラン・シルヴァスタ：石川界人

愛美鍾意幫人襯衫

ゴー☆ジャス＠レボ☆リューション～こんな声優ファン☆タスティック with ちくわP～第42回
[ゲスト] 大西沙織

要Download ge 完咗1個鐘就好down, 呢個生放唔留底

咁自私既

AJJ 令我一生難忘

算唔算鬼滅效應

唔奇，因為鬼頭就算係鬼滅都唔多對白

鬼頭本身2019都多野配啦

小原同阿豬夠多
一樣唔上榜

前面個堆鐵票黎
禾2019矛工開都第3 =.=

呢D冇野講，都講運同觀眾緣

真係得鬼頭係估唔到上榜，仲要第一

是但啦
「2019年"首推"女聲優」 出年都轉推架啦

佢個角色有對白咩

阿灯表情好微妙諗緊為左阿灯買唔買本野

有，不過唔計D嗚嗚聲就唔多

點解佢叫政委?

蘇聯

今星期虹團live

亞玖璃，灯，鬼頭，前田

北京電視機

咪詆毀我巴哥

都係咁好波

有啲病弱feel

我第一眼睇直情覺得佢唔想影咁款

似幫老公還債賣身

成本嘢都係坂得佢一個聲優，俾我都死老母咁樣喇

我都諗緊買唔買 為左d 坂

但相反某程度都算勁

why not both

唔睇灯

btw BLT 係好多相都影到好似死老豆咁 但成日話D相咩寫真集級

調色好過最大嗰兩本, 但全部都係cool pose

影到阿灯病咁款

佢聲優個本d style 又唔同idol 呢本 聲優個本陽光D

有無家虎教學？

家虎就唔洗教學啦

咩事

尋日朝maaya上老公個節目有人做字幕

真係跳左吓

又Fanza 又av

??

又早一日放，以為記錯日期miss咗まついが

有冇入mix ガチ恋口上教學？

講緊投石台

上坂ig派糧

出新寫真呀

精華唔知有幾多頁呢

睇你chok到幾多精華出嚟咪有幾多頁

今週の「加隈亜衣・大西沙織のキャン丁目キャン番地」の配信はおやすみとなります。楽しみにお待ちいただいている皆さまには大変申し訳ございませんが、ご了承いただけますよう何卒よろしくお願い申し上げます

Ruru 差唔多咩節目都停哂

兩個都唔得閒？

本身都唔想買

可能成日頻道執

今晚有山系遊戲女孩

由気

G......持

LM 包膠

A.JJ.JJ.JJJ

抽

每天AJ多一些

ajj 巴巴 ajj巴巴 多啦a夢

巴打受咗咩刺激

苗條 vs
有肉地
世紀論戰

師兄你走先呢度我頂住

肉地？

定係Ajuju塊臉誤導左我

雨宮天

新寫真就出鳥

買上坂

拉

大西差d起唔到身

松岡都幾好野，由夜晚飲到朝早就黎開工

大西～一番尊い

Fang Trigger

第一眼差d認唔到安野

對唔對得住自己個名

呢隻髮色睇落young左

對唔對得住個名就一定對唔住，活動都少去

入咗fc成年唯一係喺台場睇劇場版舞台挨拶見過半粒鐘

咁我都叫唯一去過次台灣fan meeting影過相

30分鐘出到門口好女仔

花守嗰頭今日幾好

あやペ
すみペ

ともりる

草間彌生

租借女友

希望亞玖璃聽日唔好再喊，下下都咁情緒化好難幫佢講說話

變返黑髪

呢個係幾時GE事

24號就係今年最後一次睇上田..

上田..

望相止渇

岩岩喺我面前裝隻figure底褲 尷尬到

佢想你對返佢做同一件事

不了

睇錯 "佢想對返你做同一件事"

現場聽到完美版chase!同近距離見到灯，無憾了

亞玖璃今日終於感動世人

你地太wu joe

AJJ!

It is unwise to lower your defense

ham sup AJJ

每次睇鹽濕排球生放都好老尷
之前大西回又係

屌你呢幕想點..
你咁出街想阿豬講咩好...

AJJ 不嬲ham sup
但上生放咁搞, 做推ge心情好複雜

上次aju百萬live先除過衫嚟
硬食得多睇化咗就慣

唔好問我點知

大西同AJJ 個角人氣特別高, 所以你要預咸濕排球之後成日揾佢地

嗰d sexy 算係正經sexy

更正係CG

咩樣分正經唔正經嘅sexy

點樣分

大西係玩人地角色

終於有人貼虹團

亞玖璃同阿灯講感想真係好催淚

豊田...

大西··

內田同上田同一日出牒 唔好輸俾個八婆呀！！！！

聽講真扎上橫濱arena 啲飛賣唔賣得哂㗎...

太攰冇時間貼
現埸聽Chase 真係好正

唔知嘅一定會搞錯你鬧邊個八婆

DAY2版Chase! 有今生無來世

名有田字果個?

下星期又有得再見我楠楠

斷估會宜佈歌手出道

Why not both

亞玖璃同阿灯 好似兩姐妹

之前講過暫時唔會

2017

見到LiSA 巴講牙楠
係咪想一齊睇

原來嘉賓係日笠

李依..

与田...

佢ham sup 燈燈咋

又ham sup我南南

冇人理亞玖璃唯有我要

上田都俾佢講過

大西推

個個星期三都見到一堆清純大西同污糟大西comment

我係清純派

清純(三大的基礎)

依度得大西(沙織)推

呢度是咪有一個大西政策

已經冇人識果個大西
End

所以我係あぐぽん推

教母咁著味幾好

【和氣あず未さんがログインしました。】
🎄第4回🎄

12月24日(水)21時から生放送🎅✨

今回のゲストは
【#春野杏 さん】

そして...追加でなんと...！
【#鬼頭明里 さん 】
も電撃ログイン決定！！🎁⚡️

3人へのお便りお待ちしております♪

阿灯條裙幾正

一個係大西
另一個係大喊西

無衝突

內田...

要出年先再見到我豊田

楠木...

喊到俾人搶走埋center

灯同大西推表示難受，兩邊都係肉

落街一車車

俾錢就上得
癲到可以19個一齊上

計埋頭位揸嗰個20

舊時嗰啲直頭24個，計埋揸嗰個就25

我都想揸

屋企有架八座

又來

rich

松岡: 一生人第二次既請求

但有得同inori拉近心嘅距離

田野麻美合埋個口真係好似滕麗名

有冇人會買小原goods

套野連松岡食堂都冇埋已經冇興趣理

牙夢在跟我打招呼的時候，她抱了我，然後她跟我握手了。當時我的右手其實特別冷的，然後牙夢一路跟我握手，我可以感覺到牙夢的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

有圖有真相，係真既

但唔係佢嚟

唔知點解幅相好印象深刻

佢係冇抱我
但我係有摸過牙夢隻手

由around第三季開始已經變到同flash動畫差唔多，仲要好似急口令咁飛劇情

tkmn 29了

就快變老女人了

ruru

又一個

退曬啲節目
應該有咗了
唔係會係愛衣大成功定係愛衣大失敗

要預備好即將來臨的對話

能登或其他人有左咪最多只係請產假，關咩事

此景只於天上有....

年尾會唔會又有喜事

和氣..

阿灯配新遊戲王女主,要學打牌了

個樣咁兒童向既

好似直情分家，OCG同動畫規則卡同步分開出

有阿灯睇幾集先算

阿灯都要變片場第二young了

小朋友個個星期睇住阿灯對燈，邊有心機

真

感覺上而家只要係有歌唱既project都總有角色俾阿灯配

imas

有虹團俾我追就夠了

有ED唱係重點,角就順便既

阿灯大個女了

同緊佢飲酒了

可以搵老死前田教飲酒啦

同緊牙楠切蛋糕

【年末Abemaスペシャル配信決定】
《アリシゼーションWoU》1stクール最終話を記念して、12/28(土)23:00より第1部、24:30より第2部の配信が決定しました！

■出演
松岡禎丞、戸松遥、島﨑信長、茅野愛衣、近藤玲奈、石原夏織

1部：
2部：

ともりる Baby 灯灯 夢見て ともりる Baby 灯灯 輝け

sao啲event好多都悶到仆街

最經典都係S！A！O！S！A！O！

其實又真係SAO活動班企劃特別on9
但如果係好似之前有搞笑藝人hold的話又ok

今日遊戲王STAGE阿灯有出場生日EVENT

真係學緊規則點玩但學乜鬼呀,動畫規則係新GAME咁制

卡片戰鬥唔重要

可能要上EVENT,例牌聲優打DECK,雖然都係做SHOW同劇本

擺post有款過隔離

sparkling dry dry dry lemon fullbody嗰場係唔係就係搞笑藝人hold
嗰場我覺得幾好
其他sao event就不了

佢UW播前同前半總結的特番都正
係十周年大集合特別差

即係浴衣嗰次？

新キャラクター・伊井野ミコ役は #富田美憂 さん、大仏こばち役は #日高里菜 さんに決定いたしました❣️TVアニメ「#かぐや様は告らせたい」第2期、2020年4月からの放送をお楽しみに

美憂B繼續強勢

mama x3

由「無關係」到今日「關係好融洽」
唔知點解好感動

其實一直都fd 好似係

我覺得似係扮唔fd多啲

我都覺係扮唔frd多啲

話曬藝能界
除非本身夠大牌啦，唔係點會夠膽真心去屌人

李依好美

好細個

影片無法提供
上載者並未允許用戶觀看這部影片。

有冇人跟隊買

Hey Hey Hey

FUN'S PROJECT LAB 灯生日回成集就係聽到灯係到笑

VOICE BRODY vol.7

【表紙&巻頭特集】
バンドリ!「最強」と「頂点」が交わる40P超特集
Roselia×RAISE A SUILEN
メンバー10人が誌上初集結ロンググラビア&インタビュー
Roselia「Rausch」、RAISE A SUILEN「Craziness」
and more…

太落力啦

AJJ...

ともりる...

ここ...

さおり

みなみ

希望上田做埋今日event番鄉下同男友快快樂樂

富山 春居圖...

今晚有aju 同鬼頭陪過仲有鈴代同阿灯廣播

5 大訴求

今星期廣播瘋狂慶祝

等緊虹團廣播慶祝同live後感同鈴代果個就應該晨早錄左未必慶祝

Fun lab成個節目聽阿灯笑聽到自己都笑

友子

完了
今年冇得再睇上田

一人20頁幾吸引,雖然得灯想睇

將價錢/ 灯頁數 = 每板灯頁數價錢

所以好抵 平時買聲para 千幾yen 睇4版

あぐぽん真係赢曬

You mean 大西真係赢曬. right?

都係唔洗爭OK?

(大西)あぐぽん真係赢曬

一拍埋真係會有比較我衰

姑婆屋

好似好慘咁
咁細間房圍埋食杯麵

永遠唔夠香港慘
btw,點解樓底咁高

呢張唔係配小泉同學果時話休息室食面果張咩?

定我認真左?定係示意圖?

かやのみ#68 「今年も一年お疲れさまでした生配信」

想知咩page咁on9

如果係看圖作文真係過分左

一年前ge backstage 舊圖

大西d私生，幾乎都冇流出

大西d手渡都幾hea

又名譽損害

我都想見あぐぽん

邊個大西？

應該都會加人

咪大西

火火個個

大西沙織手渡高質好多

大西同沙織手渡高質好多?

邊個大西同邊個沙織？

『ヒーリングっど:hearts:プリキュア』メインキャスト発表！ 花寺のどか／キュアグレース：悠木碧 沢泉ちゆ／キュアフォンテーヌ：依田菜津 平光ひなた／キュアスパークル：河野ひより ラビリン：加隈亜衣 ペギタン：武田華 ニャトラン：金田アキ ラテ：白石晴香

晴香BB終於搵到張長期飯票

近年第一次粉紅資歷最深

上一次係咪已經係水樹

有桑島久川wo

開咗專用Channel

30..

有彩派未?

內田 彩?

內田..

百合TV動畫《安達與島村》2020放送
【CAST】
安達：鬼頭明里
しまむら：伊藤美來
日野：沼倉愛美
永藤：上田麗奈
知我麻社：佐伯伊織

上田.....

梶原主役都幾多，又有樣，上位未

下邊果兩個男真係靠演技上位，個樣好唔掂

你一講即刻同上兩個強烈對比

里加.....

TV動畫《奇幻怪盜》2020年1月9日放送
【聲優】
不知火真：松岡禎丞
星裡果菜：鈴木愛奈
星裡夢未：富田美憂
桜井エマ：M ・A ・O
ジーヴス・ウッドハウス：松山鷹志
桔梗院心美：上坂すみれ
マライア・グレーネ：新井里美
星裡衛：細谷佳正
星裡メイヴ：南條愛乃
ガウガウ：？ ？ ？

日頃よりご支援いただいております皆様、関係各位へ

この度、弊社所属声優 石井マークとの専属マネジメント契約を、本人と協議の上、2019年12月27日をもちまして終了致しますことをお知らせ申し上げます。

この度、石井マークは、適応障害と診断され、療養の為、期間を設けず声優活動の休止をさせていただくこととなりました。

突然の発表になりましたこと、またファンの皆様、関係者の皆様には多大なるご迷惑・ご心配をおかけいたしますこと、深くお詫び申し上げます。

在籍中、関係各位の皆様には多大なるご支援を賜り、誠にありがとうございました。

ファンの皆様におかれましては、これからも石井マークの活動を見守って頂けましたら幸いです。

回復に向け、療養に専念しておりますので、

引き続き、暖かいご声援を何卒よろしくお願いいたします。

株式会社ジャストプロ

聲優真辛苦

記得G伏
同前妻榎本温子

話說有邊啲聲優係隱藏巨乳?

點解係都要隱藏
真大波唔睇?

唔通個個聲優都好似政委咁 show 大波?

ほの香....

?

啱聽

漏夜趕科場？

之前杜野同小見川幫隻game做vtuber d片都好好笑，可惜而家冇再拍

幾時到內田

咁醜 難了

ruru 快手d la

邊個內田先？

竹達
悠木
佐倉
高橋智秋
松岡愛衣

尋日realtime已經有人留comment

桑原由気（くわはらゆうき）
わ…！年内に！！！
嬉しいお知らせがあります！！！

皆さん見てますかっ
いいですか！？！(o^－^o)

molamola
睇個款松岡仲有排
愛衣頭號敵人皮已收了

好正

唔想知

solo debut啫
帽事既

屌你津田健個廣告

千本木彩花に関しましてのご報告
この度、弊社所属の千本木彩花と賢プロダクションの畠中祐様が入籍いたしましたので、
皆様にご報告させていただきます。
尚、個人的な情報発信の場を持っていないため、事務所HPにて本人からのコメントを掲載させていただきます。

今後とも変わらぬご声援、ご支援を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

下記本人からのコメントになります。
―――――
いつも応援してくださっている皆様へ。
私事ではありますが、声優で賢プロダクション所属の畠中祐さんと入籍を致しましたのでご報告させて頂きます。

一緒に過ごす中、「この人となら楽しく実りある人生を歩んでいける」と思い、この度結婚の運びとなりました。

私達は今に至るまで沢山のご縁に恵まれ、多くの方々に支えられてきました。
その全てに感謝を忘れず、応援してくださる皆様、支えてくださっている皆様に恩返しができるよう、より一層仕事に精進して参りたいと思います。
まだまだ未熟な私達ですがこれからもよろしくお願いします。

令和元年12月29日
千本木彩花

真點廣播情緣

畠中くん、千本木ちゃん結婚おめでとう‼️
お幸せに

年尾趕搭尾班車

聲優隊+1分

老母寫信都趕唔走

sm營業到冇人信兩個有可能

今年太多突發

同樣都係廣播

有兩對

看來真是廣播培養出感情來了

再聽多次廣播應該會唔同感覺

我信小林靜香了

真係可以估裕介定神先結婚

對神已經放棄諗了，睇下笑下咪算，講都講左咁多年

近一年相關跡象明顯左既
當然對手係邊個就另一個問題

但兩個咁後生就對外宣布真係幾大決心

呢幾日隨時有驚喜

幼妻

d 人 拎返少女編號cap 圖用

呢次真係勝ったなガハハ

小明又被迫害

千本木都算 畠中明顯走偶像路線都夠膽公開結婚好野

呢個歲數公表真心勇

係愛呀哈利

佢地都一堆明粉會支持，簡直係SM界既松岡愛衣

「おい畠中！」「お前も畠中だけどな！」からスタートするツアーズ三期下さい。

松岡愛衣講到而家都仲係概念，人地係真係成真

SM界

我知呀
個廣播就係男方一直做M比千大人蝦的過程
邊個知真係成到

ふたば有人提伊瀬茉莉也係因為有咗先宣布結婚
我諗呢對都係因為懷孕先公布

真係既就畠中好波

恭喜

九個月後咪知

官方TWITTER

如果大西結婚我不願做人了

從佢同佐倉個廣播嚟睇應該有仔了

點聽得出?

有冇咁勁

小薯唔識

阿灯毫無意外宣布出道

我係蝻木人呀屌

你個名？

收聲啦

你不是楠木人吧

Ching 今日咩位

山頂位
仲要因為你攪到遲到

我覺得佢想唔做多啲

造型師

我係楠木人呀屌

我鐘意

Unlimited Power

ok喎
可能因為見過死老母

咁你係邊？

Amazon

Mya-nee~~~

太太係 im 台柱 名不虚傳

唔中上田簽名

愈嚟愈爆

已經無野可以嚇到我

只有哪個男人

あけさんおめでとう！！

唔怪得冇做オラジオZ，希望遲啲可以復歸

今年突然交代mc 都好有嫌疑

佢換人時間太靚，以為佢想死推春雞先換人，珠莉最後嗰集喊到咩咁以為俾上面啲人換走

開個5000倍得主就真係

25以上有推ge 邊個結都嚇唔到我

阿叔我嚇大ge

即管嚟

この度、12月31日を持ちまして下記の3名が当社の所属を離れる事となりました。

山谷祥生
衣川里佳
河野ひより

尚、2020年1月1日より弊社グループプロダクションの、
株式会社FIRST WIND productionにてマネージメントをさせて頂きます。

今後も応援の程、何卒よろしくお願い致します。

依兩日最高危

但千本木彩花24

我相信信長會仲快過佢

一日未到2020...

一般+1分

第五個

信長唔知係咪拎二次元做煙幕

信長就係屈在毒之外其他層面，談吐，樣，交友都屈機

2019年女聲優動畫主要角色出演作品數排行

12作品 M・A・O
11作品 日笠陽子
8作品 内田真礼
8作品 日高里菜
7作品 上坂すみれ 高橋李依 戸松遥 花澤香菜 花守ゆみり Lynn
6作品 上田麗奈 鬼頭明里 久保ユリカ 富田実憂 水瀬いのり
5作品 石上静香 小原好美 小澤亜李 大西沙織 加藤英美里 河野ひより 竹達彩奈 東山奈央 本渡楓 悠木碧 和氣あず未

M.A.O年年都真係唔聲唔聲

計埋路人年番MAO每季起碼十個角色

陽子真係睇落完全唔想生仔咁

似乎大家都很悔恨

新梗圖

上田..
今年可以做既都做晒了 希望下年仲好好睇睇
唔好學內田咁越做越悶

大西 前景開始俾黑暗籠罩
因應外圍環境持續低劣，認真考慮選擇離場

Dark Side of the force is a pathway....

唔做豬了
要學lisa巴

睇idol 吧

到洲崎綾和伊部福崇
小明還有呼吸嗎

明坂聡美(あけさか さとみ)本人です生きてます

@akekodao

す、す、すざきぃぃいいいいいいいぃぃぃいいいいいぃぃうううううおおおおおおおおおおおぉぉぉおおおおんんんんんんんー！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

講得出做得到

小明
仲有幾個鐘，會唔會有機會仲有一波攻勢呢

下個到るる未

佳村遙應該差唔多㗎啦
但松岡又同仔仔去飲

飲埋依杯就好去im po 文啦

最後黎個小明大爆擊

anosa...

小林裕介
ちなみにここで禎丞がみんなと交流したいようなので、30分だけ年越しリプ返祭りやりまーす！返信は基本禎丞で、ランダムに選んで返信しますので悪しからず！！ 0:15まで！

新年快樂

等睇仲有幾多人問野

各位聲豚新年快樂

Not confirmed

有無人而家想打棒球

登得黎都差唔多了

你係要去日本打

係返去10年前打

而家上位的話仲有機會食真扎

諧教人才開始短缺

到時佢40歲了

真扎比人食左啦

唔係講雄馬

但剩低的都係強力對手

あのさ

cls,年尾咁多單

差啲嚇到有ptsd,唔敢上twitter

26 & 33

るる反而唔意外

依家睇返ruru 提起當年同tgtg 兩日係新宿食蛋糕就有啲
anyway
祝ruru 幸福快樂

依家得返茅野 佐倉 日高 水瀨
除咗日高之外都有殺手鐧
不過佢自己又好撚主動咁同松岡打好關係（先唔理係邊方面先啦下
不愧係決賽

結，都同我結

2020年第2個

城崎姊妹都結晒婚 仲要同一日

理想一般男性(猩猩)

陸續有嚟,有無淡友想燈？

x田xx

小明

點知小明一早有男友只係未結得

即中

正式

Tokyo 7th Sisters 新POST

33 原來係方塊酥

早知細個唔去讀書去打棒球算
做唔成職業都最少有皇軍做

投胎做日本人先啦

真識食

內田！！！！

名裡面有"田"字既聲優

小明係邊個?

明坂聰美

種田

杉田智和

上田！

共菜

成蟲

老淫蟲

仲有33分鐘下一回合

爸爸活？

想燒撚咗共菜啲CD同寫真

賢章

成蟲係日韓地位好高
唔知頭唔知路都好正常

年終恆例

另
今日小明生日
到底佢仲要受幾多傷

お知らせ

愛衣

有得睇未

想睇腎仔配無馱無馱多d

咩嚟

香菜上大陸一個show都唔知幾銀

香菜都走得幾前

其實看之前祈+上大人的事件簿節目就知
日本人日常將不同地方看成國家

同問

箱根驛傳（日本每年一度大學聯校接力馬拉松）唔同大學選手鍾意既女藝人

睇完強風之後真心覺得佢地好堅

求高清

係時候買定午餐肉 等攬住大西日子

咁帝京嗰個擺明係Loveliver喇

人形vr

大西句ハカ聽得我幾甜

發覺支國班松肛廚依家唔拉埋大西落水，就扯唔起旗打唔到飛機

做咩姐你

點呀！又阻住你地打飛機妄想呀？

你都on撚9
首先我無貼吧account，人地點講關我撚事，我都無興趣參與
其次邪教吧本來就係一堆聲豚的妄想集合體，人地開左兩三年都係咁你又唔係唔知，唔爽咪唔好睇
而家你憎班廚亂up就連聲優本身都燒埋做乜撚？全世界得大西一個聲優值得讚而其他都係垃圾？

松肛廚 not松岡

愛衣媽媽

又有人被結婚

下一句係：你洗碗啦

cg人

人妻大師仲有幾多人未結

內田

新年又+1

佢個病點

等聽花守唱歌

有冇人有興趣

點能夠拒絕

差d認錯第二個內田

想娶

話說聲優係咪有課金既習慣?

好多重課

悠木碧.jpg

佢地係咩原因而課咁多金?

悠木碧：平時工作太忙，賺埋賺埋D錢都無時間洗，唯有係禁落去課金個一瞬間先覺得自己努力過

加多個信長.jpg

課到房租為止派的本渡楓

本渡課咩game?

諗起氪金姬

刀使巫女為主，不過基本上玩咩都會課，有幾次講話課到信用卡唔比佢課

上田,.

原來上田鐘意睇faiz

果個faiz？

睇某段節選讀信講最近感動既事，有聽眾話係時王見番agito演員回歸變身，上田話鐘意睇faiz同話鐘意個女怪人，仲講埋faiz劇場版但果集應該好耐之前但近排先有人cut番做節選

有d印象

結花吧

TVアニメ『魔王学院の不適合』2020年4月放送スタート。制作はSILVER LINK.

CAST
アノス・ヴォルディゴード：鈴木達央
ミーシャ・ネクロン：楠木ともり
サーシャ・ネクロン：夏吉ゆうこ

阿灯幾多工開，但又係呢類番

唱op吧

岩曬了，出道歌ready

上次宣佈出道個首就係出道歌吧
同埋佢D歌做唔到op ed

呢d聽住先啦，之前都聽你地講話佢話唔會出道住

應該話就算唔係個人名義出,ed都多數用角色名義唱

Sony 靠山 邊會冇op ed唱

但佢應該唔係scara 係sme

都是索尼爸爸

又是京阿尼

異種族風俗真係夠薑做radio

麻倉もも都幾咸濕

巨蟲列島

配得咸?

M.A.O好屈

佢個人咸
問d cast有咩有印象既場面 佢揀d露點摷野

睇左幾集漫畫完全唔知套野想點

我怕蟲d聲 掩住隻耳當睇打怪獸都ok

睇到宣傳圖都唔想睇
仲要甜野

「8 beat Story♪」に新ユニット “B.A.C”が登場
CAST：田中美海、楠木ともり、菅沼千紗

又有得唱

千紗....

美海……

今晚終於有得聽阿妹正式配音

一見到佢就諗起 mya nee~~~~

阿妹配音把聲好正

一完咗場開始掛住牙楠了

好QQ

長大了反而睇唔慣,好掛住中/短髮時期

有冇人走去睇 22/7

feel到自己就黎中槍

加推果隻？

咁又未,呢排補完虹團D生放同廣播冇野睇搵22/7黎睇因為想睇下阿妹但冇咩聲優idol feel,冇咩角色代入感,似真係追真人多idol d,但係我個人睇唔慣者應該

看了少許report
內容簡直各種糟糕

本渡楓・楠木ともりのFUN'S PROJECT LAB

2月16日（日）の番組イベント
「本渡楓・楠木ともりのFUN’S PROJECT LAB 真冬の研究発表会」に
ゲストが決定です！
昼の部・・・ #加隈亜衣 さん
夜の部・・・ #大西沙織 さん
先ほど、チケット二次先行販売が開始となりました！

去睇大西了

去睇楠木了

一齊去睇未？

肺炎

想玩佢耳仔

你們都那麼糟糕的嗎

千春？

係，想投入22/7既擁抱了

得罪講句除咗阿妹作畫同ed之外成套都唔掂，整套動畫出嚟趕客

我個人黎講收貨兼引到我追22/7，除左女主配音比較爭議外（我反而好鐘意），其他人我都覺得配得合格，阿妹同配sakura既天城合格有特

最串嘴嗰件我要特登pause咗成分鐘笑完先繼續睇

呢啲真係主觀野見仁見智，我反而覺得佢棒讀得黎幾夾串串地，真係有種睇唔起人feel

媽媽time

我要成為桐生了

中國肺炎

送大禮

1/29日(水)夜8時から配信予定の「本渡楓のとじらじ！生」第5回のゲストは十条姫和役の #大西沙織 さんです！今回は「とじらじ！生御前試合」と「ガチャの巫女！」へのメールを募集します。

我很angry

咪話已經好番

我都係很ANGRY
MY SEA

事務所通常隔幾耐會幫聲優影事務照?

上田生日...

我覺得係自費 影完再同公司講想轉

呢d錢真係唔慳得

上田生日冇人講？

盲左原來

證明自己唔月巴

左邊個幅圖係下地紫野?

佢篇野都寫左

同宜家既相比, 真係認唔到係佢

咁宣傳真係相映成趣

同一型 係冇化妝

都寫到明啦喎

出番黎未

想要特典

尋人遊戲

一搵就搵到里加老婆

我搵到下地紫野

信長同神谷都好易搵

坐最前

買得都係想要特姐（利申買唔到

臉盲表示只見到野澤婆婆

一間都咁多人

where is 藤井

我搵到自己喜歡既聲優啦

諗緊係咪新人 所以先有得坐最前最中間

who ar

上田

声優の大塚明夫 NHK大河ドラマ「麒麟がくる」初回にゲスト出演

OT:
你地如果行程去COMIKET/秋葉原, 會住咩酒店?

聽聞通常瞓街

係 訓開
呢兩日去睇來自深圳都係訓街

Lawson廁所

Comiket住有明，要整理卷就訓兩晚街
去秋葉原就住邊都無所謂啦

今日tkmn唔係好直視到

有啲搖

同埋大西真係好好睇
大西花守kuma果邊好正

有冇人認外父

記得由気讀到書，冇讀大學有d可惜

數理好勁

返足學 品學兼優

@皆城總士

話說美海她爸的印象就是寄信上佢節目笑佢

0.4果班

唔止佢老豆 佢成家好似成日都寄

我又娶

『呪術廻戦』
TVアニメ放送決定！

原作：芥見下々（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）
虎杖悠仁役：榎木淳弥
伏黒 恵役：内田雄馬
釘崎野薔薇役：瀬戸麻沙美
五条 悟役：中村悠一

又傷害十三億人？

好似話係響自己節目度話因為要控制身體糖份所以最近無飲日本酒

真係世界難撈，做聲優以為做到代言人咁款，有幾多人真係會介意中之人如何

好似話係audition 個時寫明要對日本酒有興趣 但事後佢係radio 講唔飲 又話咩飲日本酒易肥 所以比人降版

佢唔飲酒都好耐之前既事黎 點知搵完佢做又話佢唔飲

咁事前有講定要求，佢又衰忍唔到把口就佢自己柒既

確診

睇返，佢都係有d唔收口既人

佢把口有時係唔收
但今次真係好多anti借d意衝出黎屌佢

終於結了

玉女劍法

阿灯終於變番短髮

太短

又要打J

tkmn 用咩身份去Lantis 祭?

ML 小林龍

著到成個中國老女人咁

左面而家撈乜多？以前幾鐘意佢

舞台劇 最近

大西:「我會跟你做，所以給我住。」

朴姐山路和弘恭喜曬

係咪玉置成實？十一月尾見過佢上電視浸溫泉

係

界人：做咩姐你

作為新人唱高達歌時紅過一排，跟住插水式下滑

之後無貨交係咁架啦
睇下下川又係咁

各位新年快樂

短髮短髮

媽...

睇町？

訓開街

訓街排物販啦

真 七月淨係熱 好訓

三大生日真係不知不覺

最鐘意訓街

最近配咗咩都唔係好知

who

夏和小

阿妹今日連續兩套都有出場

已經成為22/7的形狀了

我都走左去睇乃木坂 大家咁話

22/7都叫係'聲優idol'

d人好多都冇配野既

阿妹同sally叫做係入面多D但其實我覺得大部份成員都配得幾好

22/7 Idol 吧
I 星先叫聲優idol 吧

以為咁癲黎病港

媽的愛衣

想玩..

想去

我愛大西!!!

牙夢...

which one?

聲優台只能有一個大西

嗰個大西冇得比
就黎俾人搶走leader 位

唔熟火火 點解咁講

你大我阿!

一日leader,一生leader

哩幅執到唔同咗樣噉嘅喂

AJ2020情報

AJJ:第一次聽有人(ゴー☆ジャス)嗌自己做AJJ
你哋:明明係我哋先嗌的

leader (笑）
Mayu同牙楠仲似leader

上田有男友未?

上阪個企街look

之前的有大圖了

三萬蚊一餐

聲優電台獎公佈名單了

男性睇個勢應該鬼滅，唔係就齊界
女性五個都有可能，個人覺得輝夜贏，但唔排除佐佐木靠人氣推
男女仲有可能唔係小林靜香？但健叔一個人霸另外三個
大笑都似係鬼滅，但絕笑或輝夜都有機
有利可能高森三澤或imas組合
治癒系應該高木同學
企劃唔計小林靜香的話可能係盾勇或艦B
今年性感唔識睇了我買健叔三大或西山梅原
可愛可能ReDive或佐佐木
Cool都應該係鬼滅，一係就社長
單人唔係釘宮就楠木
復活無左NRNL但五個競爭者都咁變態，神谷應該贏，但個人想甲鐵城

支持琴子

好有心機分析

往年我都有寫

夕実&梨沙の東京ラフストーリー

冇補充

正路既
但係佢今年的競爭對手太強，除左家畜偏弱之外邊個贏都唔奇
神谷人氣王不解釋
而家小林靜香個節目太正經無得玩下流梗所以都可能投佢復活
甲鐵城是新晉夫妻廣播可以看千大人怎樣S老公
愛情故事太難了

桑原由気
えーでちゃんと大西さんが指輪してるの何～～～？！！！(本人から送られて来た画像に震える夜)

私も大西さんと！！！！
大西さんとぉぉおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおううおおおおお 卍！！解ｯｯｯ！！

www

世界第一推

有冇人有入鬼頭寫真

你地平時 書仔放邊?

放櫃囉

你係display 定收起? 開始發現唔夠位收起...但又唔想放出嚟, 你知la, 一定有人問東問西

我長期都一個人住 冇人問
好似圖書館咁插入去放囉 正面display要好多位

我用公文袋入櫃桶.....

土地問題

愛衣媽媽手製曲奇

書仔即係咩

寫真集

點display
放到成櫃滿哂
生寫個D先display 到吧

咁可唔可以張貼海報出來?

我仲貼緊牙扎ads 張嘢

單推一個點會滿晒

咁我唔係單推

Btw 講開
放書唔係問題 放碟先係
而家次次抽嘢起碼就5隻

真 町冇野抽我都買幾隻
我而家要擺d係公司

公司display

係
全公司都知我鍾意一個日本聲優
老細成日會問邊個黎 仲問乜仲有人買碟

加速豬radio嗰兩位exactly就係而家既俺すきradio
下流梗即係而家既ゆずらじ
神谷新谷radio就鐵票，上年都有入圍
甲鐵城更加唔洗講，突然結婚拉左好多票
咁既情況下ラフスト都入到best5已經好犀利

復活希望獎原意係收集聽眾既意向，而呢個階段已經收集左。之後個內部小圈子委員會簡邊個攞獎都好 其實都冇所謂了

仲有咁大班人想當年腰斬既ラフスト復活，我覺得已經好感動，總算對夕實種田有交待

大野柚布子好QQ

圖？

白石！！！

話說aju碟如何?

低音要改進下

利申兩ver都有買

咁銷量如何

希望, 祝大家和氣生財

你哋和氣推一人買10隻？

みゆたん生日快樂

和氣發大財

#983
希望今日推完個po 俾我開

有咩開

牙夢生日

幫推

夢女冒險 終可見面

2月又見佢

你在日可以個個星期見吧

我睇既人都冇咁多event

一陣去買兩隻抽event先

真扎定上田？

冇睇內田啦..佢d野好悶..

なっちゃん

佢而家睇山下美月...